SONY高層依家真係發夢都會笑醒

睇住你班友日日屌佢地送機比唔關事既KOL/奀星打卡賣廣告
睇住你地代代都中佢招飢餓式行銷
睇住你班友好嬲好嬲個傻仔樣
但咁又點
到第2轉第3轉貨你地又會乖乖地比錢買機
然後又SONY好野 多謝SONY 支持SONY
又有錢收又有笑話睇
比我係高層都會代代撚下你班傻仔啦

不嬲當fans狗咁撚架啦
有視優惠碼fans肯定冇
俾舊屎你都奶做咩要俾翅你食
大家等下啦 啲kol好快玩厭
到時通街都係佢地啲二手機
我哋應該加幾舊就買到